Tears stream down your face

Tears stream down your face when you lose something you can't replace

做乜尻？

on9

拯救樓豬

做咩貼你自己同眼淚成詩嘅合照出嚟？

dllm dllm

真

你兩個咁襯

你含住我 我亦含住我 太合襯~

我無人狗情意結

無言的親親親 侵襲我心

on99,blocked

？

驚？

條女既眼眼就係我既心情

眼神

自爆了

唔識你

死啦。。
我係派緊傳單既阿伯